街拍 求評價

見到隔離街拍個post
我都想比人評下我影啲相
呢個係我本人既ig
唔鐘意既歡迎負評
不過最重要既希望可以有人指出下咩缺點
因為呢排影到唔知點樣進步落去

影多啲睇多啲觀察多啲

黑白相幫你加咗好多分

我知

其實點解十個街拍,有七八個都黑白

因為彩色既處理會影響左相片既觀感
不過一張好既黑白相會比識處理彩色更難

btw

如果影到唔知點進步
應該要理解下自己到底想影咩題材
Snapshots 只係一個動作
你要記錄既內容係乜反而要自己再思考下
我曾經影過一輯地鐵中用電話既情侶
又影過一輯細路與大人
會有咁既題材係源於自己覺得d 相唔夠一致性
所以就留意下自己返工或者出街既路程
慢慢你就會留意到自己既日常原來都有有趣既事發生
(起碼呢件事係你既題材啦)

麥記訓覺果張我幾鍾意

真
影得多 可以熟習相機運作
睇得多 可以學習下人學既構圖
樓主加油 已follow你

只可以講真係幾random下

我影黑白係因為唔想考慮色彩呢個元素
想focus番係我紀錄既果件事本身
其實我發現依家主流街拍係玩色彩同構圖
姐係類似Alex webb果隻style
黑白反而越黎越少人影

好過隔離po好多啦
街拍係好難

黑白街拍，差leica

唔知你影乜鳩

搵好一個主題先影，唔知你影乜野 模左既相就唔好要，影人試下遠少少，起碼見到成個頭，3分2張相都係佢個頭唔知睇乜好，試下多啲角度

帶定頭盔

亂，冇feel，tone平淡

M43？構圖有點緊
可以有多D 空間感，離遠多一兩步去影

因為技術差

班大師評人同時介唔介意貼埋自己作品出黎加以說明 好想學野啊

鳩拍定街拍？

首先唔好用黑白，用返彩色，面對返現實
依家求其影咗D野，轉個黑白覺得得過且過
好難會有進步

第二，開頭試下影多D諗多D
睇下可唔可以100張揀到1張心水
然後慢慢就可以拿捏到你想要嘅感覺